其實亞洲有冇歌手係紅遍全球？

紅到好似michael jackson咁，連我依種唔太聽音樂既人都識佢
亞洲有冇？

有冇音樂撚解答到

Taxi Chan

江南style果個？

周董囉

想當年步姐算唔算？？

大撚把啦, 你唔見個個都開世界巡迴演唱會咩

PSY

Psy

譚伯
學友

TFBOYS

前排上youtube睇下先知佢同過Travis scott合唱
但係有中國有嘻哈呢個節目前聽都未聽過佢名

NAH

akb48
piko太郎

日本的歌手隨便一個都全球認識

王菲?

成龍

最接近紅遍全球應該都係GEM

Boa? 另外其實泡菜好多都紅全球啦

Kpop果班

坤哥

我講緊紅到好似michael jackson咁喎

乃木坂46

佢宇宙級架

世界太細了

Big Bang

呢個真係

除左PSY同piko 都冇啦 兩個都係靠洗腦歌

原來泡菜國果班咁紅，我真係唔知
仲以為淨係局限係亞洲

無講年代既話 香港都出唔少
鄧麗君 同 梅豔芳真係勁正
而家就周董（非常盜2有份唱歌同做）， Gem (雖然唔想認，但的確名氣高），piko同chicken attack個個人

boa
東方神起

亞洲地區以外真係會有人識gem

認真答
Bigbang 啦

gem logic

全球 = 中國嗎

Bruno Mars
賓仔

PSY 呢個程度先叫紅啦, 其他進軍過既韓國就算啦

rich chigga

Twice😂

姐倫
大把鬼佬聽佢d歌學普通話學到錯撚晒

宇宙巨GEM

椎名林檎

Jay chow

BTS
Billboard都上埋

樂仔

得psy 先算

林俊杰 之前dota2 比賽都搵佢出黎唱歌

遲啲上埋ama

bts

BigBang

其實全球都唔係好多人紅到MJ咁

事實上twice 係

twins已經係啦

邊撚個係吳亦凡

ppap

PSY
Bigbang
BTS

bts 前排好似仲贏左個billboard 個Top Social Artist, nominee 有Justin Bieber Ariana Grande 呢啲..

美國出世

psy

少女時代？

iu

陳冠希

反泡傻閪不願面對的真相

Music critics think BTS might get a Grammy nomination

BTS Accept the Top Social Media Artist Award at the Billboard Music Awards

單春迅

One ok rock

要紅到MJ咁 就算歐美都無幾多個啦

依句真

大家要接受一樣野 明星要紅除左實力 仲好睇公司點捧佢
韓國就識do 啦

justin bieber
katy perry
taylor swift
icejjfish
gem
twins

張學友囉屌 樓主幾歲

1990年代中為張學友事業巔峰時期，當年（1995年）他的年唱片銷量曾名列世界第二位，僅排在美國傳奇歌手麥可·傑克森之後，[9][10]高於第三位的瑪丹娜

無人能敵啦

x japan??
mc jin 囉 係美國紅返來

X紅既程度只限於行內

higher brothers

95年你已經十幾歲以上 開始留意呢啲 ？
今年幾歲

一定jpop個班啦

BIGBANG
PSY

BTS雖然拎左billboard個獎 但暫時我覺得係歐美嘅認知度都係未夠

kris wu

Kpop
Babymetal
One Ok Rock算唔算？

真係韓國多

阿嬌 照片紅遍全球

經歷過呢啲都係常識黎唔洗留意
香港出左個歌手全球第2 無可能唔知
証明你真係小學雞

真心英雄

吳業坤
鄭俊弘

張國榮
姐撚

Beyond 算唔算

MJ算d乜，歐美都冇歌手紅得過PSY

做咩咁多泡狗打手

x japan

Big Bang
Jay chau
X Japan

香港人大把人都知學友曾經全球第二啦
你唔知只係你無知 衝出黎柒

MJ 係講緊呀伯呀婆都識

你話紅遍全球我諗真係得
psy同bigbang
但我覺得psy只係noise
真紅得bigbang

紅入美國就多D
rich chigga
吳亦凡

mc jin都爭dd
出名但唔紅

但你話紅到MJ咁就
其實冇人紅到MJ咁
你宜家搵個歌手紅唔紅到MJ咁？
MJ fans當佢神咁拜 佢係religion黎
D人見到MJ真人會喊會暈㗎

論才華
MJ係舞界嘅巔峰創作舞步出黎
MJ係唱歌界有自己獨特嘅聲線
識作詞作曲
佢幾乎係每一個領域都係top 而且夠膽創新
MTV都基本係佢創作先

佢基本上冇乜haters
俾人屈戀童之前 冇乜人憎佢咁滯
但TS JB呢d 有才華、紅
但好多haters 才華程度亦不及MJ

唔好話亞洲有冇歌手可以好似MJ咁紅遍全球啦
宜家呢個地球有冇一個人可以紅到好似佢咁都難啦

長篇大論左少少 lol
歡迎理性討論

宜家d鬼佬仲識唔識張學友

Akb

同埋MJ係真係阿豬阿狗阿伯阿婆聽唔聽音樂都識佢

情況就好似 一個公民點都會識自己國家首領
而係之前個年代 真係70%嘅人都會聽過MJ係邊個
阿公阿婆又識 唔聽音樂又識
未有網絡嘅年代都可以咁多人識
資訊未有宜家咁流通發達佢已經咁legend
據說全球有2億人係佢fans

宜家冇人比得上佢

韓狗又黎打飛機

屌!樓主開這個post有何居心?

吉澤明步
佢個團應該全球好多人都識

對啊!
我們日本幾十年前,比韓狗們紅得多
現在只是養精蓄銳,等待他日重奪亞洲一哥之位

mi 紅個程度真係冇人會超過到
講緊周街問個呀婆都知mj 係邊個
樓上d人話咩bts 我連佢一隊有幾多人都唔知
唔好玩啦

Beatles 同 MJ 鬥邊個多fans?

吳亦凡好似好多嘢撈，之前丹爺嗰套XXX都有份做配角，算有國際知名度啦…

張國榮

E-KIDS

學友依家係全球既唱片銷量已經過億了
咁紅 就算我90後都識啦

亞洲神童章魚城

Psy係果首歌紅姐 同人講psy都未必知邊個喎

上面講一堆韓狗名
一個都唔識
係我無知定咩

全部認同

步姐

Big Bang
老外都識

你無知

我唔識

日本pkk

juno 將會

成個華人界應該無人勁過佢

美國CNN：他是亞洲頂級巨星，擁有激動人心的舞台表現力，驚人的美貌以及令人激賞的演繹才華。[87]
美國《新聞周刊》：張國榮是一位歌手、演員，同時也是中國流行文化的指標人物。[88]
美國有線電視Biography Channel（英語：Biography Channel）：張國榮粵語流行音樂的指標性人物之一，並且是獲得大獎的香港演員。[89]
英國《泰晤士報》：1993年他在歷史劇《霸王別姬》中成功塑造了一位京劇名伶，由此獲得了國際範圍內的贊譽，他是一位有着不可置信的多方面能力的全才。[90]
BBC（英國廣播公司）：《霸王別姬》在世界範圍內的成功令張國榮揚名國際。[91]
美國《華盛頓郵報》：張國榮在電影《霸王別姬》中因飾演京劇男旦而聞名於西方世界，該片在法國康城國際電影節上獲得了金棕櫚大獎，更使得中國影人的國際地位得到了提升。
日本《Cut》：張國榮從藝20多年來一直處於亞洲頂級明星地位，像他這樣如同被上帝選中似的走完華麗人生之路的人，實在罕見。可以斷言，如果沒有張國榮，我們通過電影熒幕了解的亞洲，至今依然是非常有限的，而且只能是固定模式的符號，讓我們目睹功夫打鬥以外香港電影樂趣的人是張國榮。[89]
澳大利亞《澳洲新報》：天才橫溢的張國榮一生藝術成就深遠，除了以他音樂造詣吸引萬千歌迷外，更會在六十餘部電影中扮演不同類型的角色，他在《霸王別姬》中的演出讓他的精湛演技獲得國際認同。[89]
美國《洛杉磯時報》：張國榮是一位在舞台上魅力驚人的流行文化巨星，並以電影《霸王別姬》揚名國際。他演技超凡，戲路寬廣而且多樣化。
美國《新聞周刊》：張國榮是一位出色的華語歌手，而他在電影《霸王別姬》中詮釋感情的態度，更給西方人士留下極爲深刻的印象。[92]
美國《時代周刊》：他天生明星氣質。他是我見過的，比任何香港和荷里活的演員更具有個人魅力，更性感，和要求更多的人。永遠的張國榮。[93]
中川陽介（日本導演）：他是國際電影界的瑰寶，擁有卓越的演技。
Jeon chenll（韓國影評協會成員）：他的才華不僅僅只局限在演技方面，他同時也是香港粵語流行歌壇有史以來最重要的天才橫溢的歌手之一。
理查德·希克和理查德·科利斯：Leslie並不捏造明星氣質，或者很難將他發揮出來。他天生明星氣質。他是我見過的，比任何香港和荷里活的演員更具有個人魅力、更性感、更危險和要求更多的人。
《大英百科全書》：張國榮憑藉音樂和電影在亞洲獲得了很高的人氣，張國榮在電影《霸王別姬》中的表演為他贏得了世界性的聲譽。[94]

屌打曬咩泡狗啦 人地唱歌拍戲都得到海外認可

濱崎步

G dragon

阿豬阿狗都識只有psy，完。

周杰倫lor 全球歌曲下載第3 第1 MJ 第2 GAGA

見到d連登仔郁d話人韓狗真係好好笑

Toshi

算鳩數啦
東南亞地區人口多撚到咁 其實冇意思
連歐美都入唔到 更加唔好話其他有色人種
psy係好接近 但講穿左佢都係紅歌
唔係mj果類可以比
綜觀真係得bigbang 雖然連登仔唔會接受

Band 既話
Dir en grey

唔識邊個
但係日文名,我都支持

No. We live in a world where the West has overwhelming influence. Therefore the most famous must be from Hollywood

收皮啦
聽都未聽過啊

老老豆豆
淨係香港都大把人唔識bts啦
何況紅遍全球
淨係bigbang psy都拋佢幾條街

fisherman lok

SUPERJUNIOR

啲鬼妹追韓狗追得好癲又打扮到韓妹咁。。。
幾憎韓國都好唔到你唔認

中二病係咁 自己係世界嘅中心 中心過國土鍊成陣果個中心

世界各地紀念張國榮的電影展較多，僅列舉其中一小部分

2003年台灣金馬獎張國榮紀念展[143]
2003年美國洛杉磯向張國榮致敬影展[144]
2003年法國巴黎張國榮紀念影展
2003年澳大利亞墨爾本張國榮銀幕生涯回顧展
2003年英國曼徹斯特紀念影展
2003年瑞士紐察圖張國榮紀念影展
2003年奧地利維也納張國榮紀念影展
2003年美國紐約、芝加哥舉行張國榮紀念影展
2003年加拿大蒙特利爾、多倫多舉行張國榮紀念影展
2004年荷蘭鹿特丹電影節放映《東邪西毒》，並在電影節上安排環節向張國榮致敬[145]
2013年上海國際電影節向大師致敬單元有張國榮電影回顧展[146]
2013年北京新影聯院線張國榮經典影片展映[147]
2013年日本東京Leslie Cheung紀念影展[148]
2013年日本大阪Leslie Cheung紀念影展[148]
2013年韓國釜山電影殿堂舉行張國榮逝世10周年紀念特別展（由於韓國人對張國榮的喜愛，讓原本於5月30日結束的展覽又延期了一個月）。[149]

初音

babymetal

少女時代

無可否認PSY真係「亞洲歌手」，「紅遍全球」，「連唔太聽音樂既人都識佢」。雖然佢係剎那光輝個種，但係真係中曬樓主要求喎

佢個youtube記錄係冇歌手超越到，打底曬一眾歐美日歌手，都算係一個傳奇啦。

人地而家都仲係秒秒鐘刷新緊一個世界健力士紀錄

gangnam style 個view數被despacito 破左la..

呢首9個月42億 江南5年先29億

mj呢類係成為偶像 紅歌紅人 會有人追捧
psy真係呢世都冇呢個效果
bigbang會係更好選擇

Bts

孔慶祥都無人識？

反泡狗點樣唔承認都好
事實韓國果班依家真係全球都好多人識
利申 唔留意韓國

屌你 我老豆老母都唔撚識x japan啦

個紀錄破左冇留意到tim
客觀咁講，PSY都算係紅歌紅人
同埋我咁睇，其他歌手最多係叫做紅，但係要好似MJ咁稱得上係傳奇嘅話係得PSY算係，雖然大家傳奇個位好唔同

Ching, psy係得呀豬呀狗識，我唔識

吳業坤、周柏豪、胡鴻鈞

Gem 連亞洲日本都無人識，更何況全球？

張學友 上埋times

X Japan

對啊
我們連登仔一向優質,不是呀豬呀狗
所以我不認識那個肥佬psy

張國榮囉

one ok rock 呢隊band真係紅到外國人都識 先唔講日本 外國已經有好多人識

Alan

紅丁出埋地球tim 喇

GD

對連登班蛋蛋後黎講

根本唔撚會識張學友張國榮王靖雯

PSY d人唔係笑鳩佢柒姐咩 同William hung一樣

柒還柒，佢紅得起係因為個一大堆模仿佢嘅MV

Bigbang

G-dragon

唔明，南泡同日本都係東亞國家，我都唔係好睇得過眼點解韓團會紅過日團

依個真
任何一個地方都有毒撚

演員就有唔少 歌手真係冇 始終語言問題

BTS
拎佐billboard遲下又去ama

初音未來計唔計
佢開演唱會仲多人過Justin B爸

mj好難超越

理性討論
結論先 吳亦凡都計既話 PSY既fans唔應該當noise
吳亦凡班fans 多數都係舊時泡Group班遺民
自從Deserve首歌先開始叫做入到美國主流

而PSY即使係1hit / 幾hits
佢啲noise fans都多過吳生 (youtube views)
本身美國依家流行樂係唔追人 追歌
因為Streaming music風行全世界
所以你話PSY做到咁其實可以叫好紅

ppap算唔算係歌手??

張國榮？

以前既beyond??

陳奕迅
2012年《DUO 陳奕迅2012演唱會》倫敦站開賣，門票20分鐘內售罄，成為O2 Arena售票速度最快紀錄的第二名，僅落後於Michael Jackson，同時首位站上O2 Arena的華人歌手。

B'z同babymetal?

姐撚？

樓上班日狗連登仔玻璃心碎一地

其實BTS自從拎左billboard後歐美真係認知高左好多 hot100都上埋 bigbang都未入到

前人種樹 後人乘涼

邊關事 佢地由dope開始係外國就好紅 係你冇特別留意啫 要講前人既話(kpop) 都唔係big bang啦

張學友

得到mj掌聲 係mj前表演

咁係邊個

bigbang 係知名度高 好闊 無聽kpop既人都識
bts 入屋度無得同bb比
但計國際既die hard fans 可能多bb 十倍

bts未聽過
唔留意開kpop真係會識？利申少聽歌
但mj呢啲紅到就算我少聽歌 甚至唔聽英文歌 都識佢

Super Junior
首Sorry Sorry應該都好多人聽過呱

呢個好笑

認真講，譚詠麟

我都以為係
但去exchange 先知啲鬼仔有煲韓劇同聽KPOP
有個同我講佢中意朴信惠

Rich chigga

fans自己打飛機

隔離飯香啫
其實學友當年已經紅到去鬼佬社區
日韓都有好多fans
不過jpop kpop撚不願面對

認真講
鄧麗君
第一個係紐約林肯中心演唱既亞洲人
1986年獲選美國《時代》雜誌世界七大女歌星，世界十大最受歡迎女歌星之一，是唯一一個同時獲兩項殊榮的亞洲歌手

人口多又唔撚計
紅歌又唔撚計
不如你直接做地球代言人啦柒頭皮
利申：非jay非psy迷

有冇日狗講下當年濱崎步有幾紅

第一時間諗到佢

班泡狗淨係識做數
youtube係咁
D獎唔洗諗咪又係刷返黎

動力火車

歐洲好多名牌 fashion show 都有佢

陳偉霆

水樹?

One ok rock
X Japan

欣宜

譚詠麟淨係識改編日文歌
鬼佬就改編張學友既歌
國際上張學友係比譚詠麟知名

日本av女優就全球認識

chicken attack果個無論學唱歌定係出碟演出都係德文區都計？

akb48咪AV囉
有乜問題?

fred

gem都有世界巡迴演唱會啦

yoshiki

明唔明咩叫隨便一個都全球認識 mj全球認識，又係咪任何一個美國歌手都全球認識，讀多幾年書先啦乖

coco lee算唔算

Babymetal 歐美好紅。年年有tour。

外國麻麻地受落

Bigbang應該真係紅
非fans

代反日先鋒答 ： metal唔計

但係無人將譚詠麟既歌改做英文歌...

搵MJ嚟比，應該冇

係囉乜撚bts 以為講btw打錯做bts
真係識佢老鼠

唱番日文就收左皮
始終英文歌係全球主流語言
鬼佬>南亞>華人賤種

張學友

無首歌識

屌你老母死韓狗

雖然唔鍾意泡菜，但不得不承認

G-dragon

羅志祥
Big Bang
Gem
周董
鹿晗
Kris wu
Lay

見到好多小學雞衝出黎柒真係笑撚死

你估mj易做啊屌你老母

真係未聽過bts

點解咁少人講周杰倫？

乜撚野bts

乜嘢bts 冇人聽講過喔

最紅應該係撚伯

Psy 成龍 李小龍

唔係話過哥哥係全球都好出名架咩 好耐之前唔知邊到睇到 可能係我記錯

以我自己唔聽kpop 嘅為例, 識psy, 因為gangnam style, 知有GD 呢個人, 因為小強tommy , 知有隊boyband叫bigbang, 個隊長叫太陽, 但係唔知隊band 有幾多個人，啱啱識bts係因為呢個post

唔知可唔可以當係一般路人甲既認知

2010年在美國CNN舉辦的「過去五十年聞名全球的五大指標音樂人」選舉中排名第三，被視為香港粵語流行音樂的「開國元勳」之一
from google

大爆炸隊長好似係G龍
雖然太陽好似適合做隊長多D

姐撚 for sure

宇多田光

唔問真係唔知，原來好多鬼佬band友都識佢

唔知GD都係大爆炸, tommy 個MV 得一個人，以為GD 係獨立一個嘅歌手

東方唔洗講啦
西方 CNN訪問過, 上過Times

Black eyed peas 個apldeap 得唔得

菲律賓人

我初初以為GD 同太陽係kpop界既獨立歌手，什至以為佢地係競爭者
點知後尾先知佢地係團員

psy, rain, big bang呢d囉
雖然好憎韓狗，但係不得不承認韓國捧人有一手
果d咩張學友，者撚，bts好心就收埋喇

同你差唔多，
我連bigbang都未聽過。

Wonder girls

呢個堅紅 我唔聽日本歌都識佢

咁jpop有咩歌手？可唔可以以路人甲身份再講下

歌手既話我自己就淨係識宇多田光同akb48....

唔講都唔記得有rain

piko太郎

係都x Japan 先啦

坤哥啦

陳冠希
當年單野真係紅遍全球

可能我年紀大啩，
我對娛樂完全無興趣。
我連陳奕迅啲歌都唔太熟。

同歐美top果班比班韓星都係唔入流

咁冇得下下攞jb嗰啲神級比嘅

如果dj 既話就一定係 steve aoki

講知名度既話點都未輪到bts啦

五月天算唔算？ 前幾年好似開過全球巡迴演唱會

BABYMETAL

Show Blocked User - 欣宜襲地球

學友喺全球點紅法上wiki自己睇啦
同你班韓狗講都嘥氣

英文始終主流
大部分人都聽得明
啲洗腦歌好多都只係紅歌唔紅人

baby metal
kyary pamyu pamyu
L'Arc~en~Ciel

Keith Ape, Higher Brothers

eason chan

Babymetal

JAY CHOU

我認同喎，班韓星都係靚仔靚女加勁歌熱舞先多人buy啫
港台個班樣又冇，跳又唔得，人地又唔知你唱緊乜
你同我講有班鬼老, 黑鬼會坐定定聽學友, 者撚一碌木棟係度唱中文歌?
諗下都覺得好笑啦

外國開過演唱會就叫紅遍全球人人識

bts啲歌岩鬼佬多啲 真心

真係？

真係 同啲廢老一鳩樣 以前有幾風光點點點

日本有痴線佬改晒周杰倫Ｄ歌做日文

好難夠歐美鬥
英文歌 你英文唔叻都總識幾隻字
你叫鬼佬聽中文歌 玩鳩佢咩

屌 入左個post都係on9泡菜狗
成撚日以為泡菜野好紅
我問左差唔多廿個打機識嘅北美fd
個個除左psy首垃圾洗腦歌之外一個都唔識
仲要識都係因為psy一開始買youtube廣告先上recommend

廣東歌華語歌始終衝唔出華人圈子，唔夠kpop jpop鬥
kpop同jpop係外國非亞洲人既地方都可以有好多人聽

Piko 乜水？

GEM

同一個圈子 你問20個定200個其實都冇乜意思

ONE OK ROCK
歐美好紅但係香港好似無咩人聽過

發覺好多連登仔以自己無知為傲

周杰倫囉

照你咁講做問卷同一個地區做都冇用啦

打個機有人有家室有毒撚
有住南部有住北部
南部啲人歧視嚴重啲咁
根本唔係同一個圈子

唔通Mk仔毒撚泡狗玩同一隻手機game又係同一個圈子意見又一樣咩

哥哥

者撚都收埋？
同kobe、林書豪拍過mv
拍過兩套荷里活片
唔夠紅都唔至於要收埋呱

除左rich chigga 外冇

港台澳應該唔多人認識

應該冇，英文歌手全球紅到都係因為英文國際語言姐

多人識又點
我要既係音樂質量

不過如果講亞洲應該係唱英文個堆樂隊

Eg: One ok rock (不過依家太pop)

dir en grey 唔算係,只叫衝出,並非紅遍全球

始終面對國際市場
英文真係有影響力,唔係點解當時80年代yoshiki要toshi練英文發音

fayewong... ff8 個時真係全世界都有人識佢...
宇多田光, 又係全世界都有人識...

宇宙醬

x Japan 唔係 pop
係 metal/rock

張學友以前試過全球唱片銷量僅次MJ

你地講既海外咪又係以香港為準

BTS全名係乜鳩野？

Gaga真心正

coco

屌你老母講緊歌手喎
Kpop啲韓狗撚係歌手

合作？Travis scott明顯純粹收左錢撘單加個名落首歌到，成首歌淨係係後面yeah yeah yeah 就算，話唔定佢到依家連吳亦帆係中國人定韓國人都唔知

平心而論 真係得bigbang
當然要計可以同legend拉得上邊既只有gd
叫做瓣瓣都得 識作曲作詞唱歌跳舞rap 有舞台魅力
不過佢自己solo既歌始終唔及bigbang成團果啲紅
佢地08至11年都只係韓國本土/亞洲紅
12年先fantastic baby叫做挾住gangnam style個勢紅出國際
但比psy優勝係佢地點都多啲偶像魅力啦

相反 Psy只紅歌唔紅人
始終學樓上話齋 外國人聽kpop撚聽得明咩
咪又係靠視覺效果 咁呢樣psy係輸蝕既

至於bts 我知佢地紅
但fans既年齡層一定冇bigbang咁廣

one ok rock

普通人又好 日撚又好 韓撚又好
唔好理佢 呢條友出名周圍起火頭

周杰倫
一早上過times

唔係pop 唔計 非主流

韓狗愈講愈過份
講big bang gay dragon psy 都算
起碼中唔中意一件事都叫聽人講過
乜鳩咩bts btw twice 定twins真係聽都冇聽過
人起朵你起朵

Bts?

Bts啱啱食贏咗jb攞奬

樓上咁多出現過既歌手既名, 你可以話有D 亞洲知名度高,
有D可能外國都會有小小人見到覺得熟口面,
但用紅遍黎講真係一個都無,
莫講紅遍, 連當紅都無, 係一個都無

張國榮 黎明

咁多人講big bang
我即刻問個美國仔housemate
佢聽都未聽過

除左韓國，全世界有咁多個國家，幾時海外係以香港為準

泡菜係商家同政府都落足力去撐娛樂事業
行情同其他地方好唔同

講band 閃靈算唔算全球都識?

咩叫行內

做音樂先識？

其實真係無計，全球最普遍既語言係英文，
你唱廣東話 普通語 日文 韓文，
本身其他西方國家既人就聽唔明

又黎

每個月都有人開post講oor冇人講

william hung

One on rock

Bigbang 同埋GD
淨係美國都開左6個市
識bts(中文：防彈少年團）
但對佢地極無好感
因為成日比人話抄襲
但又好撚紅好多妹妹追

Michael Jackson 死咗都搵緊錢 點比呀師兄？

有邊個知名度及得上mj

巔峰時期？
Now?

巔峰時期：張學友

Now:Big Bang,PSY,girl generation,周杰倫

SHINee
奧巴馬都有提佢地話美國年輕人為佢地學習韓語
仲知道佢地好中意食美國既in and out
另外琴日定前日現任第一夫人去南韓 入面有個成員陪佢出席同演講

之前仲陪過去前總統去南美
但係佢冇政治背景 老豆係個運動員
出道十年真係靠自己努力
好多泡菜fans都話自己idol好紅紅出歐美
國內得啲成績但係根本冇完全打出去
真真正正佩得上的全球我覺得只有bigbang SHINee PSY

但更加唔識jpop

而家講緊你班垃圾泡狗冇自知之明
拎啲偶像團體當撚左歌你拉jpop黎講有條春用

正如你考試唔合格同我講小明都唔合格咁又點
改變唔到你係唔合格嘅事實

見到頭幾頁big bang都拎幾百個正評就知
成日幻想到自己偶像幾咁多人識
事實就係東亞東南亞先有人識

唔好講歐美
你係香港big bang係咩人地可能知 但一定識唔到先 因為韓狗整到個個都一撚樣樣

一定認唔到

盲反韓國毒撚接受唔到
人地拎埋Billboard 獎

總知最大影響力其實就係英文，因為係全球通用，完

啲日狗接受唔到近年jpop係香港輸左比kpop

g Dragon top 太陽

on9 張學友 唱片銷量 全球排名第二，第一名係MJ，幾時輪到宇宙GEM

洗腦歌
同JB 個首 baby 一撚樣

問過都幾多個鬼妹同學都識 不過只限於聽過佢地個名

咪由得班白痴自 high 囉，我美國住咁耐Kpop 咪得d Asian 加一兩件墨西哥𡃁妹鍾意， 睇d 鬼佬react channel , 一睇班鬼仔鬼妹根本唔識佢地，但班祟韓撚睇完呢d channel 得出嘅結論竟然係："嘩， 人地而家

我住美國咁耐，根本得d Asian 𡃁妹鍾意， 不過人地鍾意自high 咪由得佢囉

咪由得班白痴自 high 囉，我美國住咁耐Kpop 咪得d Asian 加一兩件墨西哥𡃁妹鍾意， 睇d 鬼佬react channel , 一睇班鬼仔鬼妹根本唔識佢地，但班祟韓撚睇完呢d channel 得出嘅結論竟然係："嘩， 人地而家react Kpop 呀，好紅呀

trump 都承認日本第二 美國第一 韓仔只係不入流

可惜舊年美國賣得最好嘅三隻亞洲碟第一同第三都係日本碟呢

不過算啦，我唔 expect d 單細胞生物明我講乜, 都係出番去, 費時俾狗咬

無錯

啲fans好低質 狗公先會like

iu係你地班毒撚先鐘意咋

英國唔少鬼婆鍾意kpop 喎
大學korean soc 超多鬼，去過一次啲function 成班一聽到G dragon 果啲重high 過班泡菜人

雖然我都唔想承認，但係kpop 嘅影響力俾想像中大好多，日本果啲就真係少人識啦

利申: 泡菜只聽IU 同Red velvet, 電話其餘全部動畫歌同丹麥俊龍

G dragon 呢

如果樓豬要搵一位佢都知嘅歌手紅全球佢洗鬼問我地 知道一定會知佢紅全球

但都係唐人街賣唱

冇聽過咪冇聽過囉，駛講出嚟啊？
型啲，疊馬

日狗成日都咁做啦
韓狗做又唔比呀?

G-Dragon

戇鳩仔

咁算啦，再噪落去都冇意思，自己鐘意就得

就算紅唔紅都好

我又唔係剩係聽日本，你都on9

我剩係唔聽韓

正常人乜歌都會聽
除咗韓狗歌

同意
好人好姐點會聽KPOP
等於媽咪由細教我地,染頭髮一定係壞人
係金科玉律!

聽kpop同睇天使得得b一樣
聽得多會變弱智架
睇下個Post就知無呃你

XJapan

吳亦凡 同jay chau

垃圾過氣基佬咪拎出泥講啦

BTS confirm their appearance on 'Jimmy Kimmel Live'!

賣碟咁客觀都唔可以做標準 韓撚惡撚到

利﹕
日韓都無聽 知道咩係BIGBAND 但唔知每個人名
曾經以為入面啲人係單飛 原來又係BIGBAND 好撚亂

冇人同意？

事實

唔願面對

鄧麗君算唔算

睇你哋講d人唔知真係以為好鬼紅

講真真係紅到全世界得PSY(當然可以叫只係紅隻歌)

除此之外見到講咗好多歌手，但真係得bts叫好d

張學友 Xjapan之類唔評論始終佢哋最紅嘅時代有d遠

講One ok rock BoA 少時個d人係咪搞笑 OOR真係無想像中咁紅 BoA唔講啦 少時當初進軍歐美就已經失敗

周董就比大陸佬同台仔吹到好紅，實質我諗唔到理由證明佢出咗華人圈之後有咩咁紅

仲有班二打六我都費事講

近年亞洲歌手吹得上手嘅咪bts babymetal bigbang同宇多田光

其實宇多田光最紅嘅時代都過咗原本我都想話佢係張學友Xjapan個類，但係就算過咗最紅時期仲要離開樂壇6年再復出，佢嘅成績(以亞洲歌手黎講)都仲可以係歐美同其他海外市場佔一席位睇得出佢余威猶在，而且除咗上邊我講嘅3B外都無邊乜亞洲歌手好過佢，所以都要攞上黎舉下例

跟住無論你鍾唔鍾意都好都無可否認bigbang係幾紅 (利申我所講個3個b開頭嘅團體我都唔多鍾意)，今時今日唔止睇實銷成績仲有d流動媒體個d都睇，事實上bigbang係依方面嘅成績一直唔差 youtube係一個例子，可以話kpop走向世界嘅先鋒，鍾唔鍾意都好點講都真係幾紅
不過其實睇返bigbang係歐美嘅成績真係唔算突出，係Social Media方面係幾好，係billboard一d小榜都上到榜但含金量大d嘅榜有唔少亞洲歌手都比佢哋好，睇得出紅還紅但係咪真係去到好紅個種講真睇你點睇

babymetal算係海外紅返去本土市場(聽講歐美海外先係佢哋主場)講真我唔明點解d鬼佬咁鍾意佢哋，但係成績呃唔再人一次好過一次，連唔少歐美歌星搭下做fd，相對黎講係亞洲反而少d人識
其實佢哋都無咩好講，以亞洲歌手黎講近年佢哋係海外算威啦，只不過仲有隊威d嘅bts姐

bts同babymetal都差唔多一樣叫愈黎愈好，而且係美國唔少榜單都刷新韓團記錄，仲攞咗BBMA Top Social Artist Award，一定程度上反映佢哋嘅人氣，雖然依個獎都只係細獎(當然亦唔係個d濕鳩豬肉獎)，同大獎相比仲有一定距離，但話佢哋係依家亞洲歌手最紅都講得通

雖然講咗好多但你問我今時今日有咩亞洲歌手紅到全世界，我其實唔覺有
我覺得近年最威嘅bts同babymetal係歐美海外都未係好入到大眾眼內，只可以話小眾裏面嘅大眾，有一定死忠支持再慢慢擴大

未來發展上bts同babymetal都睇好嘅，不過bts會秤高d始終曲風受眾廣d，babymetal發展上條路就窄咗小小
至於bigbang未來應該都唔會有咩大風浪再起到，宇多田光一貫作風順其自然
跟住繼續觀望其他亞洲歌手啦

勸你唔好攞依個榜出黎講，係我見過以黎其中一個無咩參考價值嘅榜

個榜又唔計美國d歌手，唔計歐洲個d日韓歌手好彩d都攞到

睇完個post，發現原來真係冇一個亞洲歌手可以紅遍全球

講真個句bts攞嗰個獎係唔關音樂事 只係人氣獎 含金量係低好多 但呢個category入圍係要計streaming(spotify個啲) mv sns呢一堆數據 唔係因為fans自己投票投到佢地入圍 同埋個陣佢地已經連續20幾個禮拜係top social artist個chart到rank no.1 而家就連續47個禮拜no.1

Freddie Mercury

world album chart係唔計英文歌㗎

中肯
babymetal嗰種曲格難入大眾 加埋比人感覺似毒撚野
話one ok rock嗰啲就算啦

Gd

D傻hi成日ff自己鍾意果隊外國好紅好多人識
實情鬼佬圈子入面全部都係冷門小眾野

大家唔好罵戰
日本有宇多田光
韓國有psy bts big bang
香港有張學友

中肯

據我所知kpop喺巴西同法國都幾受歡迎雨

據我所知kpop喺巴西同法國都幾受歡迎下

周杰倫
日本我諗平井堅掛

講真你唔係唱英文好難全球紅到，就算eason周杰倫去外國開演唱會都係華人聽多

去片我作為亞洲人都唔識呀sor

你收皮啦，周街都識呀

未聽過sor

queen,beatles夠上世紀，咁又唔使講
咁拎jb,ed sharon就最好la

亞洲？

咁全世界都一樣，冇理由話依家多人識同view數高就勁
以前Ｄ年代就who fucking care

xjapan , twice

真係未聽過

講得出姐撚同張學友有無腦？
根本係海外華人係到擦數據都睇唔出
佢地又唔係唱party music
邊有鬼佬會走去欣賞中文歌
X oor 起碼都玩metal 曲風接近鬼佬先
泡菜就玩跳舞同洗腦

唔好講話亞洲
就算係全球音樂歴史上
都無乜人既地位拍得住mj
The Beatles 算係接近
宜家黎講
最接近算係Big Bang
世巡由15年開到今年年頭
計solo，宜家仲開緊

呢樣真
宜家最多人聽係edm
Chainsmokers就係例子

屌其實日狗真係好撚雙重標準
當撚正自己日本人，人地日本人笑9你地當自己日本人咋
所有事實放哂係眼前，連我老豆唔撚聽kpop
上個youtube都禁禁下見到好多kpop片
jpop以前係幾勁既，依家真係聽都未撚聽過啦
akb48？x japan？ 我試過問日本候生jpop有咩歌推介都up唔出啦

鄧麗君
Beyond

X Japan Akb 姐撚 學友Psy

如果要計影響力，X Japan係行內真係好大，視覺系

不用分那麼細 全部都係垃圾

以前去外國旅行問過D 鬼佬鬼妹, 佢地識既華人 "明星" 第一個up 得出既係成龍.

張國榮, 張學友, 梅艷芳 果d係無乜人識.

章魚城

成龍海外知名度不嬲高
應該同李小龍差唔多

雖然個人唔鐘意成龍
佢套who am I , 警察故事，外國好多人識

avgn 都有介紹佢既stunt

宇多田光

幾鍾意佢不過佢攻美唔成功??

psy 同ppap 一樣紅首on9洗腦歌
韓狗都好意思拎黎打飛機
不過都係既 kpop 質素本來就係咁樣
最多女團有樣有腳睇下lor

宇多田光喺美國賣五萬五千隻碟佢就 consider 自己flop

Babymetal 喺metal 隻 genre 賣四萬就不斷幫出名嘅 band 做opening 希望増加知名度

BTS 隻新碟 digital 加 physical 賣二萬隻就army 加韓媒不斷吹噓BTS紅遍美國

我只可以講依兩個國家嘅文化真係好唔同

bts紅真係吹出黎?
年中係美國破紀錄攞左個Billboard Music Award for Top Social Artist
呢個獎計法係綜合專輯、數位音樂下載、串流量、廣播放送次數、公演及參與社群指數等的數據，再加上最終由全球歌迷投票選出最終得獎者
最新隻碟入左Billboard200第7 Spotify top 50 global chart第41
黎緊又要去AMA表演
宇多田光都只係入過Billboard200第69
第一隻碟賣5萬隻唔知用左幾耐 但首周得7105隻
仲有BTS係用韓文打入美國 宇多田光係用英文打入美國

你搞錯左 韓媒不嬲都唔吹奏BTS 新聞都唔出多兩篇 反而美媒鐘意吹噓佢地

宇多田光個第69同5萬隻係美國debut碟
bts仲未係美國debut

我只可以講我對Kpop d streaming count 嘅嘢好有保留, 由期Kpop 粉出哂名煲 YouTube 呃view , exo 都成日 social 50 攞第一,但係唱片連一萬隻都賣唔到，喺老美就算普遍銷量低左 ，可以攞白金唱片（1m sale) 大有人在(psy 首歌都賣五百萬隻），你digital + physical 連五萬都冇話自己紅? Sorry, 咁都唔叫吹出黎真心冇野好講

仲要比人壓新聞

其實billboard個排名只係計美國境內既實體+串流
如果入到billboard200第7同billboard hot 100第85 同埋係ama表演
即使唔係好紅都有一定知名度
不過如果psy可以係美國都賣到500萬隻, 咁標題要既歌手肯定係psy

hot 100最高上左67

搞笑咩 紅到好似mj咁嘅巨星美國都冇啦依家

早排見bts上ama表演 真心佢地而家算係亞洲最紅果批

JJ 聽講而家合作唱中文版Despacito

EXO唔該

天團

可惜個垃圾SM！！

當年有句說話，
全世界只要有華人既地方，就有譚詠麟既音樂，
唔知答唔答到樓主

2017年仲講賣碟，不如講埋賣casette帶

佢地上Dick Clark's new year's eve個倒數show表演算紅啦呱

Bts上ellen

BTS - Mic Drop Steve Aoki Remix上左美國iTunes 1位

所謂既紅，我覺得係係街搵個人都識既
你地講個d 有幾個做到

仲要唔係淨係一個年齡層紅，連中年人都識既， 有咩?

大佬，日文歌以前好紅係事實，我相信除左英文外係香港既人第一樣接觸既外語歌就係日文
但唔該接受而家日文歌唔夠韓文歌紅既事實啦，
班連登仔講就韓文歌就憤青上腦，話係低腦先聽
喂，而家人地紅到去西方呀，係咪全界都低能唯獨你地班連登仔最醒最識欣賞音樂呀

點解睇嗮咁多留言 俾人感覺就係成班on9以為自己識好多 睇得好全面好撚威咁 淨洗識瘋狂踩低亞洲歌手